FB KOL 梁振英 出信俾學校要求解除助理校長職務

cy

好大既官威啊

前行政長官落黎托咩

前行政長官，訓撚醒未

點解唔出埋前行會召集人，小學前班長，應該可以寫多頁

前行政長官

下款係
香港特別行政區前行政長官

不在其位仲可以用嚟做銜頭架咩

前學生
前職員
前？

私人言論關你鳩事 689都戇鳩鳩

勁撚小學雞

「梁生，你好!」
「叫我梁前特首。」

有黑客入侵又要通知你咩

前行政長官

過街老鼠title都敢落 返去幫龍蝦奶閪啦弱智

炒到我切呀 on9

我中學老師
btw 全國政協副主席個身份係香港有L用咩？
前行政長官咪又係無撚用

過氣廢老

前行政長官
現職廢老

前UGL顧問
路姆西
689

唔落埋前世係隻狗？
屌咁撚小家就收皮啦，自己個女都教唔好，自己老婆搞唔掂，自己頭家未顧得掂。修身齊家都未做得到，不如柯篤尿照下自己個撚樣啦

又刷存在感

689真係港獨之父
多次拉攏警務人員

好大嘅官威喎包大人

前小學班長
前小學科長
前中學書法冠軍
前陸運會短跑第二名......

認真,要搞搞佢
唔好睇小呢d批鬥

佢仲有無數頭版廣告

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

同佢鬥無賴
唔認
冇發生過
黑客入侵 但唔報警

好大的官威

DLLM 689

可以 仲有間政府office 俾呢個頭銜嘅人用
認真on9

撐戴sir

傻閪廢老

關你689撚事，咁鐘意出風頭

DLLM
做撚左台灣個d檢舉魔人

怨婦

由於閣下沒有提供人員編號，無法證明涉事人員之身份，故此投訴被列為無法證明屬實

過期
過氣
過時

老是常出現，好想做返特狗喎

收聲啦689 全家都瘋狗症

其實真係可以，佢個位理論上係仲高過政務司

真正幕後黑手

Noted with thanks

成個八婆咁

全國政協副主席唔用殘體字？
反了反了

邊間學校 表揚下佢

屌你老味 咪代表我呀

真

梁振英呢隻搞屎棍真係陰魂不散

死廢老

我開左個連仔tg公投 會就各類議題投票表態 請邀請信得過既連登仔加入，警犬藍絲入死全家

真
我地唔可以再咁道德潔癖
依個政權根本係無賴

大清帝國前皇帝

第一個要解除嘅，
係梁振英委任嘅嶺南校董何君堯。

有人好想復辟

請問你係有咩實質職位上嘅權力去俾壓力學校，你冇做個啦喎

最得閒而又小器之人

我屌你全家啊689

前高登仔
2019年7月29日

前特首
先特首

神 都未出聲啦
幾時到你條二打祿係度鳩up

佢點解咁得閒玩fb

普通市民一個

叫我前你老母

官威大到嚇死人

d 仆街就係想滅你聲，同埋制造白色恐佈
總之唔啱聽就滅

前行政長官，知唔知醜
不如叫首位無法連任的前行政長官

跟住到蔡ｘ蓮出嚟講教育局做嘢唔使你教。

話黑客hack攪掂
不過班教畜有無咁嘅轉數同guts難講

on9 前乜乜都落埋 咁個個香港人既身份都威過太平紳士

689真係好撚得閒救命
開始有D懷疑689唔係一個人，係一個團隊

如果係咁,咁你大撚把野俾人拎出黎講可以收皮

不如講埋係前精蟲

佢係我中學老師 係我見過最玩得最教得有心嘅老師

現任都廢啦，前任有撚用咩，咪又係要落台，死撚開啦

noted with thanks!!

比藍絲搞 希望大家關注下
推

不要說前特首，嘗試說 Condom

咒黑警有咩問題？

支持戴校長

廢老

Who.gif

原來係寫明使用過暴力嘅黑警
689 係唔係曲線話所有警察都係黑警？

補link

前六四登報譴責中共冷血屠城聯署人

首先香港人冇承認過你隻9代表我哋做行政長官
2, 香港還香港, chi na還chi na, 達全國政協朵嚟把撚
你個撚樣做埋d陰質嘢要自己個女嚟受夠係華人之恥喇

FBKOL

如果真係炒咗
我哋同路人 要出黎幫間學校 做下嘢

呢個排名有咩意義先? 林鄭聽日炒車死咗唔係張建宗接任咩?

前行政長官 wfc

可以，貪曾依加都可以，特首權力嚟。
包G4保護，office ，住宿等

係，不過基本法規定半年內要選出新特首

傻西瓜以為自己仲有管治權
政協副主席咁把炮 泊埋去主席汪洋身邊睇下 人地理唔理你

個副主席好似有幾廿個
根本廢既

有個前字就摺撚埋啦 成個怨婦咁

想睇之後排名

想復辟

初初睇到仲諗住係舊聞
原來睇漏個前字

狼b都有自知之明，知自己係前特首....屌，過去式就收爹啦！

第一副主席唔係佢，其餘都係政治酬庸

搵人回信佢寫返晒佢呢d title 啦

有咩實質權力

過氣前特首日日都好得閒

其實689, 反正依家冇人理你架啦
係要衝出黎做乜柒姐

不過如果認真睇嘅話其實前行政長官算係香港排第三象徵性地位 呢個名仲高過政務司司長

無。但玩權FB

香港特別行政區排名名單（英語：Hong Kong SAR Order of Precedence）是指香港特別行政區政府內所設的一個象徵性地位排名，在現實中，如果行政長官不在香港，其職務並非如下表所指由香港終審法院首席法官代行，而是依次由政務司司長、財政司司長和律政司司長代行。

這個排名名單主要在一些需要區別階級身分的

我係前地獄使者想帶你落地獄呀on9

佢唔再係特首
封信用"前特首"係唔係會有問題

這個排名名單主要在一些需要區別階級身分的場合，例如安排大型慶典的嘉賓座位編排及介紹順序等使用。

梁振英前特首:

請你收收皮

你既前老豆上

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

政治逼害

阿前長官你收檔啦

見光死

佢話埋自己係前世如來佛祖好過啦

即係1d ceremony 介紹果陣讀你名先咁解 冇q用

咁唔滿意退學囉, 佢又唔係有孫? 關佢鬼事
讀邊間, 家長絕對有得揀,
直資IB一條龍,大把人爭崩頭

其實果段嘢係嚟自個老師嘅私人facebook
竟然冇人去diu 9放料果條友
雖然言語過激
不過起碼識誠懇道歉

keith leung 告鳩返你libel呀

強烈譴責梁振英含血噴人，人地指明黑警，佢要人同警隊對歉，則係話全警隊都係黑警啦？！好過份

振英 ［英689］ KOL 勁x10000000000令仔 地位香港第三大, 有錢,勁打得,狠子野心

佢返屋企食蕉啦 憑乜撚嘢要聽佢講

走啦香港唔歡迎你

講緊佢出信可以用呢個身份咋
係一個正式身份，而唔係鳩up

廢老真係好得閒 阿前特首無嘢做到咁？

何妖殺無赦又唔見你講

係無用，但可以比佢用黎鳩up
笑鳩佢呢樣野，盞比人笑番我地無知
除非係笑佢用呢個無撚用既title黎指指點點

佢係咪痴撚左線

戴仔頂住。我地撐你呀

關你撚事咩689 廢老KOL

如果間學校真係抄咗個校長，就以後都俾人笑到面黃

下 做得黑警預左死全家架啦

關佢撚事？

知道自己係前度就收聲啦

真道係咪紅底學校嚟？

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

前人類

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

唔寫埋前平反六四國民？

請幫手廣傳！！

我地需要大家嘅簽名，堅決反對外界干預學校內政！
三份聯署都係由真道書院的不同持份者發起，若各位認同所有的聲明，請分別係以下3條link聯署！萬分感激！

學生:

家長:

校友:

以為自己真係鄰國國家領導人咩？無實權
返上支那d 低級過佢嘅官員都唔洗理佢啦

前

收皮啦
過氣廢老特別多廢話

前行政長官
前呀 係前呀

前有用嘅話
好多乜乜物物前高官出黎講嘢呀都有用啦

將成個CV落落下款度

怨氣好重

頂住

係時候搵下佢個女
睇黎佢老豆咁忙上fb
佢兩個女應該冇人理

我前世係毛主席呀

不如加埋前我阿媽肚入面粒卵子

你係特首都唔關你事啦
言論自由呀柒頭

死廢老一名，wfc

個前行政長官又係盲嘅 講明針對用過暴力嘅黑警 你咁樣出信法 係咪反証啊前行政長官你鼓吹暴力啊？

過咗氣啦死廢老

可以點support 阿sir

其實好多藍絲廢老就係689咁既心態
過氣 冇用 想拎存在感

拉左何妖未

同D黑社會出恐嚇信有咩分別啊 689

山高皇帝遠，你咬我食？

長天有絲打

講下就要炒？阿志偉話人蟑螂！君妖話殺無赦！炒埋佢地啦！快手呀喂！

有AL果陣
長天中六中七有絲打架

關你撚事咩死廢老

咩事。堂堂行政長官竟然mon住小市民fb....仲要得閒到出埋信

轉世靈童

你睇下個閪仔幾撚小氣
告尻哂香港人啦 屌你老母

長天仔 assemble!

長天出名多做狗

有咩權？

佢係好老師，大家要幫下佢

得喇得喇，前行政長官好撚巴閉喇

唔可以俾佢有事！

長天仔assemble!

Ex

長天太多狗

屌你老母搞鳩d正義之士

係前幾屆出咗個簡sir啫，邊有人做狗

簡狗呢d垃圾

前佢老母

其實點解成日post佢講咩

敢言嘅老師唔係咁易搵 有冇方法可以幫到手？

明明唔係行政長官
你都要打「前」行政長官
有咩居心？又想用超然地位做野？

當老人家學識左上網就好想周圍炫耀

太撚把啦 乳豬sir已經係

佢自己可以有私人身份
其他人唔得

做乜要聽你講CLS

呢條撚樣專搞白色恐怖，我屌佢老母閪啦

你條仆街唔係話要處理屋企啲問題咩，咁得閒出嚟周圍呔嘅？

吠

作為比佢教過嘅舊生
佢絕對係好人黎
又比啲藍絲屈

用撚曬d title佢啦

最好用埋僭建特首第一人添呀

真係覺得自己係特權階級

簡sir果屆仲有丘督察

梁振英
前反對中共六四血腥鎮壓市民人士

大把老鬼做到大粒野警狗啦

前你老母，不如叫自己前世犬科大總帥

呢條友真係好得閒
做特首時咪又係成隻狗咁
落左台先咁多野講
D Facebook post 仲要得幾百個like
而且留言d人嘅頭像都係勁古怪
仲沈醉係前特首嘅名銜 可悲

Return mail address 呢？
唔識打formal letter?

香港特別行政區前行政長官

唔理佢係中共心目中仲有冇權力啦
但佢真係以為佢KOL身份可以號召到香港人?
咪只係可以吸引到李私煙 傅振中個d
物以類聚 人以群分

你試下解除吖

政壇人瑞

長天仔咁多門生 689搞錯人了

警察執勤期間講粗口又得?

呢d人真係牆頭到仆街
邊到有利益邊到走

梁頌恆游蕙禎羅冠聰劉小麗梁国雄姚松炎前議員出黎未

屌你，同文化大革命有乜撚分別

如果真係戴sir比人攪

有無咩方法可以幫到佢?
黑客?

拎住依個表先清楚明白到 到底出匿名信屌政務司班垃圾有幾低層

真道書院

前幼兒園學生

希望大家表揚吓長天d狗

Who?

點解佢成日都咁得閒做埋啲咁小學雞、篤背脊嘅事野架

前
收皮啦

Alvin tai 係我陳飛機最鍾意嘅中學老師。全力撐佢！

好撚小家

我叫佢老豆咪叫梁上君子

坐定定係屋企睇報紙數廣告啦梁伯...

完全唔撚敢想像比佢處理反送中風波，呢個真係痴撚線前特首，香港重光真係會第一時間處死呢條粉腸

支持巴西龜！

支持巴西

咁多空隔既
條友係咪上得連登多呀

有無人真係眾籌買起佢?

689真係好恨再做特首，始終以前比中央勸退冇得連任係件羞恥嘅事

Em....中文係咁，貴XX之前要留空格

大家幫下戴sir

一年用納稅人千鳩幾萬就係睇吓報紙，上吓fb，出下投訴信.......

想更上一層樓就唔好做埋d on9野，我係習總真係當你傻鳩一條

有冇講黑警係指香港的警察先
藍絲承認香港警察係黑警可恥

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

push

全力支持戴仔